
                      LONDRES BAJO FUEGO/ LONDON HAS FALLEN (2016

Londres bajo fuego o los problemas tecnologicos del dominio-dominado. Esta pelicula que en principio iba a ser dirigida por el Groso de Antoine Fuqua ( Dias De Entrenamiento/ Revancha / Lagrimas del Sol) termino siendo dirijida x el Irani Babak Najafi (?) osea, mal de arranque nomas. Pero animo, los tenemos al Sr Aaron " Dos Caras" Eckhart, al Iluminado de Morgan Freeman y al Irrompible Gerard Butler!! Eessaaa... Uuu... Nos informan q Gerard se baja ... Pero, como?... Gerard adentro, pero con poco tiempo... Y entonces?? Bueno vamos a meterle pata dijeron los productores y asi salio "Londres... " Con poco tiempo de filmacion, con menos dinero invertido que su antecesora " Ataque a la Casa Blanca/ Olympus Has Fallen" Pero con muchos recursos visuales, (Tenemos Plano Secuencia en medio del bolonquiii !!) y una atronadora de balacera para todos los gustos hasta ensordecerte, nos impacta con su violencia, a veces innecesaria (Mr. President) y te deja tecleando y dudando seran tan invecibles las fuerzas de EEUU?? 
Atentados, traiciones, suspenso, emocion y sobre todo mucho pero mucho accion a gran velocidad y sin respiro!!
        
            